同事主動畀返油錢我，應唔應該收？

有咩所謂 大家開心

點解唔收？你好撚有錢咪唔好收

咁如果車佢地十次 你先係收一次 咁都叫大方嘅

你同事都幾有良心 無貪便宜拎你著數

或者唔收錢 佢地請返你食lunch又得唔得呢

間中食飯幫你埋單好過啦

收返每公里7蚊左右

主動俾咪收，唔俾就唔問

「下次請我食餐lunch啦」
咁咪得

唔通佢俾得錢你既時候 預咗你會拒絕唔收錢咩
俾得錢你就預咗你收架啦

你同事都幾均真
樓主大把錢唔使人幫補油錢一係叫佢請你食飯囉

agger 招食飯 請嘢飲 等等

叫佢得閒請你食lunch lor

哦好啦thanks
咁咪算囉

普通司機車其他人再直接收錢好似係犯法
俾佢地耐唔耐請食飯比較好

收成本算唔算?

請食飯啦

唔收
一收就變左好似有責任

唔收
風水輪流轉，你唔知幾時會要人幫返你，到時就係佢地還人情既時候

呢啲同事咁好就唔洗收啦

佢主動俾就冇所謂既
反而我d同事會係輪住俾隧道錢

大家開心就得
唔想收嘅 未叫佢哋請食飯 都ok 架

regular做呢樣野都會收
間唔時車一兩次就唔收

你依啲撚樣真係正契弟
人地同你均均真真，你就諗到可以勒索人果然係賤種

真係咩人諗咩野
唔通我唔洗佢幫我都格硬要佢做返啲野還

錢照收，下次上車落車幫佢地開埋車門

唔收咪叫佢地求其請食餐飯囉
你咁唔係賣人情喎
依家企硬唔收咪仲奇怪

如果我當d同事係朋友
我就點都唔會收，請食飯都唔洗
若然他朝有一日我攞左架車去整需要佢地車返我
唔通我又話俾返車錢咁老土咩
到時佢地又收唔收好我錢？

當然閪同事又另計

如果收左，佢地就會覺得我比左錢架，你唔好遲到接我。
你唔收，你可以隨時唔車埋佢地都得。

唔收，間中請你食返餐Lunch

收得多先尷姐 佢大概俾番巴士價都合理既 你都可以叫佢俾小d

如果順路 唔收都得啦
如果當個同事係朋友既話

老老實實，唔係特登行遠咗最好由得佢
人哋欠你人情果少少油錢算得係D乜嘢？
你收咗既話長遠同事當咗老鳳就pk了

收乜鬼， 話下餐早餐你既 打完場咪算

其實有啲人都唔鐘意欠人野咁既

你既身份係司機， 唔想你諗太多

死乞E

油錢貴極咪2蚊1km
唔通揸10k每次比番20蚊，可能同事話你知架車有兩個人比10蚊算
點收得落

我都成日車同事
佢哋鐘意比就比
唔比我都無所謂
隨心

全收
然後收到有幾百蚊扮中馬仔請食LUNCH/ TEA

有錢你唔收？

收 捐

請食飯好過收錢喇

欣賞你同事

你又唔介意
佢地又無當你水魚
真係可以唔收飲支嘢咪算

：講呢啲 聽日請食飯啦屌

咪得

我只係聽過有人問同事拎返油錢

唔收得一次 預咗無得再收

如果係靚女就叫佢幫你含撚啦 得閒俾我屌兩野

人地難得主動比咪收囉，自願既無咩好尷尬

外國人食飯夠AA，係華人先又要威衝出去比錢又澤洗好想對方比

我諗起之前有個post 係問點樣可以收番同事油錢

係對等既

但問題係，收返錢既話對方會gur，你呢種雖然一樣係等值交換，但唔係對方propose既話其實賺短期輸長期

睇你有幾密啦
有做老師既朋友有幾個同事住同區
其中一個日日揸車返工
其他老師本身都係坐的士多
反正都係比錢坐 點解唔比同事賺好過?
一個月起碼坐廿日
梗係要夾返錢
你覺得自己似司機?
個老師唔會咁諗囉

我本身行第二條路，見d同事收工每日都等車好慘，每個收5蚊出去順路放低，平同快過佢地等車，其實就雙贏，最緊要大家開心未得囉

其實順路同埋同事態度好唔係老奉既野可以唔收
叫佢請飲下野都可以

唔通樓主同事放蛇？

請食飯咪得囉

咁順路緊係得閒下請食餐飯啦

女既，“得閒請我食lunch ”

男既，“屌你，唔好當我係的士司機”

[$100獎勵]發明除非你係警察既天才 西灣河開槍案

食飯飲野請叫雞

收啦 人地唔坐你車 搭車返屋企都要車錢
一係收返人地平時搭車個數

收左錢請番佢地下午茶咪得

下次請食飯

約個炮super

認同其實最好唔好收 要請食餐飯就算放蛇就應該唔會既但一陣如果要claim保險，俾保險公司知你有收錢車人屈鬼你做白牌車就唔好啦

好尷喎
嗰少少錢拎出嚟俾人都覺得侮辱緊對方咁
收嗰個又尷

收啦
最多得閒請佢飲番杯咖啡

一次半次唔洗

經常性就收

咁比係有啲怪

隧道錢就唔同

有無睇過王力既《請客》？

當在搶付車費，搶會鈔，或搶買戲票的時候，為了面子關係，不好意思不「搶」，為了荷包關係，卻又不最堅持要「搶」，結果是得收手且收手，面子顧全了，荷包仍舊不空。最糟糕的是遇了同道的人，你一搶他就放鬆，結果雖然是「求仁得仁」，卻變了啞子吃黃連，心裏有說不出的苦。

：講呢啲 聽晚畀我屌

咪得

截客取酬都係犯法
一陣原來拍咗片
同樓主一言不合就報警
咁就

兒登真係兒登 唔啱聽就負評咗先
其實Google返前幾年Uber案就睇得返, 車人後收錢仲係灰色地帶
不過如果個同事畀完錢你, 留低證據, 日後你地有不和/爭執, 係可以報狗玩9你 告你白牌車

收啦，車多幾次你又話人地孤寒架啦

主動俾一番好意咪收囉
有咩咁奇怪

錢收左話係零食基金，買野一齊食

今次收咗先，喺公司見返同事就話”唔使畀油錢啦，反正順路，得閒請我食lunch就ok”

通常話請食飯算嫁喎

因為唔洗迫巴士同黨鐵真係快好多
佢地應該真心想付出返少少

我都諗起嗰個巴打仲要係唔順路
建議樓主睇下嗰個巴打幾慘
叫人地唔洗咁客氣得閒請番食lunch咪得
可能人地都唔想欠你人情

依個都唔差

咁都幾好

車成年先400 不如唔撚好比

順路咪由佢囉，最多得閒請下食飯
有錢銀關系之後，車唔到或者收多左就好多是非問題

人地當你DC9呀
仲唔開佢地拖?

我提議一次性交一年

如果上到庭可唔可以話只係收成本但係冇profit making

取酬
唔係盈利
一蚊都係酬

收現金好似好市儈咁

睇你啲同事本身好唔好人

我個人經驗就車哦同事都好好人

直程會買多支清毒液放我個車到

有時枱面多杯奶茶 咖啡咁

唔收，話下次請食飯咪算

掟返比佢 我冇錢咩？留返自己供樓啦屌你

你個啲咪算好
成鳩日痴車 雖然都話附近，
但重要3個人，油都用多咗啦

車咗一年 先比四百蚊 我諗樓主都唔care筆小數

坐多幾次打場友誼波咪得囉

我會叫人請食飯或者請飲野